{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010303",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사직 브라운도트 사직야구장점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00で、チェックアウトは12:00です。 ご予約のお知らせによって全室禁煙となっており、連泊や追加人数が発生する場合、追加料金がかかります。 オンシーズンには料金の変動があり、ご予約の特性上、払い戻し及びキャンセルはできません。 宿泊料金は2人基準であり、パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上で進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否に対してはキャンセルまたは払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 追加人数につき20,000ウォンの料金があり、車の駐車は1部屋当たり1台まで可能です。 予約特典としては、全客室にネットフリックスが設置されており、無料朝食が提供されます。 朝食は1階のカフェで利用可能で、営業時間は午前7時から10時までです。 客室にはウォッシュレットと空気清浄機が備えられており、プレミアムマッサージチェアとスタイラーが備えられています。 また、全客室でネットフリックス視聴、ヒノキ半身浴器、駐車場や駐車タワー、セルフランドリーをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームですか？",
            "answer": "ご予約のお知らせによって全室禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "連泊や追加人数には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "連泊や追加人数が発生する場合、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動するのですか？",
            "answer": "オンシーズンには料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "ご予約の特性上、払い戻し及びキャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人基準であり、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上で進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否に対してはキャンセルまたは払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数には料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数につき20,000ウォンの料金があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "車の駐車は1部屋当たり1台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、全客室にネットフリックスが設置されており、無料朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食は1階のカフェで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時ですか？",
            "answer": "営業時間は午前7時から10時までです。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはウォッシュレットと空気清浄機が備えられており、プレミアムマッサージチェアとスタイラーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが利用できますか？",
            "answer": "全客室でネットフリックス視聴、ヒノキ半身浴器、駐車場や駐車タワー、セルフランドリーをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 424,
        "QA": 595
    }
}